推翻共產黨，要由中國內部開始

你話我痴線都冇乜所謂，因為我係已經痴咗線！

來連登就係brainstorming，可能我今日講嘅嘢，又會啟發到另外一啲人諗到另外一啲野！

革命行到而家呢一步，再睇埋前線嘅萬言書，我覺得冇乜嘢係唔可能。我忽然間諗起黃金右腳嘅一句說話：「我哋成隊人都貪，我哋貪嘅唔係你呢一張支票，我哋要嘅係全國冠軍」今次反送中好明顯睇到我哋嘅對手係中共，中共唔死，香港人都唔會有好日子過。香港人不嬲都係自私自利，淨係諗自己，諗點樣救我哋香港，諗點樣用一國兩制來延續我哋嘅基本法，完全冇國家觀念，我話全部都係治標不治本。其實我哋要放眼中國，我哋要解放整個中國！

一日唔打到共產黨，我哋香港人嘅精神就將會被消滅，整個民族將會被滅絕。中國今日嘅發達，就好像沙灘上建造城堡一樣，完全冇根基，香港人唔同，人民思想，質素，文化，文明各樣都遠勝中國，香港人應該推翻共產黨，統治中國。

前線嘅意手足講得好啱，我哋唔可以浪費任何一個人的生命，係香港覺得冇意思嘅，想自殺嘅義士，其實可以考慮完全消失！消失之後，組成秘密小隊，返滲透。唔知道你知唔知道以前有一本書叫做完全失蹤手冊，如果你對呢個社會已經失望，對你嘅家人都失望，你可以玩消失！你餘下嘅人生將會過得好精彩，因為我哋嘅革命即將要開始！

（利申：我本人響大陸工作過幾年，其實喺大陸嘅生活，大陸生活指數比較低，最適合搞革命！而且淘寶仲免郵！有好多野真係超方便！而且，只要你用錢，就可以買通好多嘢，要成立一間小公司做革命嘅掩飾一啲都唔難）

返滲透小隊會喺中國內部，召集各方志同道合嘅人馬，被打壓嘅小市民，形成革命軍，反抗中共。目標會係四至六線城市，因為呢啲城市搵到被欺壓嘅人成數比較大。大家都見過用菜刀斬人嗰位仁兄，被中國不平等嘅社會逼到走投無路，只能用菜刀解決社會上嘅不公平，對施壓者揮刀。中國呢類人大有人在，佢哋就係我哋要召集嘅革命軍！香港要推翻中共，一定要靠中國人自己嘅實力！

我哋每日喺網上同五毛爭辯係完全冇意思，佢哋大部份係既得利益者，唔係我哋要接觸到嘅被害中國人。就算落嚟香港自由行嘅中國人，亦都係比較有錢，同佢地宣傳功效唔大，你真真正正擊殺共產黨，挑撥係中共暴政底下的被害者，由內部擊毁！

從此，革命就係你一生嘅職業，我哋已經開咗個頭，冇得返轉頭，要解放香港，先要解放中国，击败共产党！

我哋香港人本來都係好自私嘅民族，有得食有得玩就已經夠，但係係你，中共，令我哋醒覺！對唔住，你逼到我地走投無路，你嘅惡夢將會開始！

P牌推唔到，但我同意你既講法
中国越亂越好

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

Tui

從根本開始 中共一路都係問題根源
但市民需要時間去令佢地思考上進化

推翻共產黨